連登仔一見mos burger話唔做晚市堂食就話黃

咁咪好撚多黃店
打晒飛機咁樣

Mos 唔係 under ucc 咩

好黃

計條縮骨數啫，請少個夜更清潔，咁都黃！？

邊度有話好撚黃，樓主精神分裂睇醫生啦

marketing黎姐

請廣傳！Mos Burger正式加入黃圈！

擺明clickbait

一個on9話係就係

但呢個情況比起有藍絲員工講兩句就俾人話藍店正路得多

你條on9問邊到有人話黃嘛成個post俾埋你睇都仲喺到拗
柒咗就縮返入你老母個閪啦

(罷食) Mos Burger黑心老闆 ,妄顧員工安全,流水革命至今現任員工經歷分享

一個垃圾post就嚇到要開post講，D留言都冇人理條友，得你條垃圾攞黎
刷存在感，你同果條友有咩分別

原來樓主精神分裂都未出聲，個P牌仔就爭住出黎柒以為自己好撚醒，本身Mos Burger就冇討論空間，定係你係樓主分裂出黎既垃圾黎???

我唔識樓主
我係明明見到今日有好多post討論mos burger
個個post都有人comment話佢唔做晚市堂食好黃
睇唔過眼你話冇人講過mos burger黃 仲要無啦啦話鳩人精神分裂啫

原po似炒炒哋車
睇吓算

知你叻，P牌仔搵到個上唔到熱門又冇討論空間既post出黎打晒飛機，係唔係唔抵得樓主精神分裂???

快走 黃衛兵殺到

有無諗過係因為無生意蝕少d先唔開?
你會唔會嫌錢多?

人地逆市仲搵多左
唔撚話比你知咋
比得50幾蚊人工但每日賺幾萬
有錢邊個會唔賺，公關手段嚟